2021 PWC application

想問大家幾時做apt test然後幾時有vi?
有冇人明明其實都唔係做得好差分數都幾高但係都冇vi?
有冇人9月尾做咗之後到而家都 no vi?

Vi done 等super day

想問你幾時做 apt test 後幾時畀vi你做?

上星期

Vi 問咩

我都未有gg

你係幾時apply ?
記5記得幾多 scores?

26，98xx

中秋apply, gba score 98xx 琴日收到vi
聽講gba過9000都會有vi

有fd10000幾分都未收到vi🤢
我諗係睇department
Btw有巴絲收到super day都些牙吓比小弟知🙏🏻🙏🏻

我哋其實係咪已經畀pwc 拋棄咗, 你而家收到未?

前幾日做完都係未收到offer 9千幾分
次前有人講過話幾分唔重要,係睇你report fit唔fit到佢personality

啱啱收到

me too, 我想問有冇人知道vi 問乜嘢?

聽人講係行為類問題，例如你試過遇到咩情況跟住點做

有super day

VI今年問咩？

星期六下晝superday

全部都係報grad job?有無人報intern/placement

intern here
any updates after game assessment?

遲覆左個confirmation email 係咪可以明年請早

有pi但到而家都無電話

你幾時做game assessment

9月尾

+1